3HK 二月完約 轉台/續約

要想平啲嘅學生plan
請出招

Csl 學生plan 無限通話分鐘,$146/ 8gb, $238/任用數據，4.5g冇限速
Whatsapp:6599 3046. telegram: zeliy

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie